有冇人覺得覓書生好撚煩

成撚日煩鳩住哂 唔講以為我同佢好撚熟
屌你老母唔係臭雞

屌戇鳩 我唔撚識你㗎仆街
可唔可以唔好搞到我變緣
唔想同你

我想講小木偶？

嗨

柒頭仲唔瞓？
今日好想嚟 但我怕

就瞓啦
今日人少少冇乜點做正經野 都係開開心心鳩嗡吓

果陣都驚我遲入個個都知我乜水
點知比位巴打講一講即刻唔敢嚟

講乜

問我係咪肩

笑咗

其實我覺得冇乜嘢嘅

嘈撚完未 冇人識你兩條垃圾

驚

唔啦

係你po傾計嘅自由都無⋯

呢句由你講出嚟冇乜重量

份量呀

留tg私底下傾又5p mk
光明正大喺度傾又唔得

平平好man

( Show Blocked User - 覓書生 )
唔想見到呢個人

做乜